唉

唉

咩事

講啦

有口難言

咁打字打出黎

唔好講 唔想聽

人生總有低落時
不過現實連喘口氣也不容許

想講都唔知講咩好

歡迎想嘆氣既大家一齊嘆一口氣

開心既事成日變到唔開心

我好掛住你

為自己的能力不足感到嘆息

聲

嘆

氣

唉，有時人生唉下兩口嘆下氣真係無可厚非

人愈大，愈明白生活真係好難如意

還原基本步

表達力變差

頻密

問題到底係邊

想知唉係咪會傳染

只係內心本身有個唉但無為意
見人唉起咪諗起

我見到個唉字內心就係咁唉 好唔自然有啲辛苦

我內心有啲野想抒發
但係除左個唉字 都唔知點發好

同我講啦bb

我好掛住你啊bb
想你陪我開心

唔講得？

睇你啲post好似俾屋企人煩喎
開心啲啦

係唔知點講

我好鐘意你

佢地只係小部分
人生仲有好多野煩
所以比自己低落一陣

邊方面失意啊

你講我ac名定咩

好多野做好又好似無做好
想做又無能力做到
只係覺得人生好多野煩惱
比自己情緒發洩下

明明已經溫柔左
努力左 表達左
但好似徒勞無功

你個名
希望你能夠好似你個名咁 看透世事
減少啲煩惱

其實改善左 改變左
你有冇察覺到

記住唔好氣餒

我都好鐘意佢
可惜佢只係一個中三學生
看透中學生涯根本無用
大人既世界好醜陋

所以只係而加洩下氣
人無朋友 到底係好事定壞事

一個好朋友都冇？

冇
唔識交心
唔鐘意社交
得啲表面朋友
grad後每年先一班人見一次
只係講on9野

我同樓主一樣 唉

唉
我仲要好廢
一無人諗到啲唔好既野就會眼濕濕想喊
想堅強啲
我知我廢 大家可以笑下我鬧醒我

壞事
真心朋友可以幫你好多野

但我都係冇真朋友

真朋友好難識
而且自己又唔識交心
我屋企人多 屋企人都放唔到心思係我到
本來既自己就無牽無掛無情緒

而加既世界有另一半
佢幾乎等於我既全世界
佢令到我有牽掛有情緒
不過原來有情緒未必係好事
因為對於無朋友既人黎講
除左佢就無人可以分擔
但世界上唔會有一個人可以分擔哂你全部野

做緊野啦？

月尾就真正投身社會
但而加諗緊到時生活，買樓，屋企，儲錢，好多好多細節，就愈諗愈sad
點解我咁廢

可惜獨立 對方知佢係你全世界
有危機，可能佢慢慢覺你煩
可能佢得戚，因為你完全依戀佢
就好似狗同主人關係
主人係狗全部
但狗係主人一部份

呢個世界好難搵到個人完全對自己好
既然心面本身就習慣冇人在意
就唔好逼自己改變，以為自己可以成為主角

呢D都係我對自己心聲

唉
人有開依靠 就翻唔到轉頭
已經記唔起無依無靠既日子啲過
都想像唔到去翻無依無靠既日子會點
人一但有過陪伴 就好難再獨立
有過情感 就好難恢復冷血
就好似食過白飯唔會想食翻稀粥

想大家開心啲
所以努力做得好啲
但到頭來成日事與願違
都可能係我太蠢
成日做錯野

不過
有時幻想下自己做主角都幾開心既